[代朋友出] 標題：話人藍店前fc咗未？咪亂屈！我就係比人屈係藍店川味香打人嘅被捕手足

[代朋友出]

我就係川味香打人果個員工
成件事因我而起
我從客觀解釋事件來龍去墨。

事源班外賣師兄追數
係咁追單，態度又差，係咁出出入入舖頭

我認我情緒係差，我自己有錯我仆街

成十幾張單張張幾百蚊
廚房得三個人做，大佬你追唔緊要，問左等幾耐就答左你，唔想等可以轉車手，唔係下下入黎人地鋪頭企係到追，你哋一個入黎就成班車手入黎問有冇佢張單，我又要答曬你哋十幾個人，想點？俾你係我
你覺得兩分鐘追你一次企係你身邊煩唔煩？

個個企曬鋪頭入面，大佬我重急過你已經包緊跟緊d單唔好包錯。

搞到好似淨係招呼你哋，唔洗做堂食咁，咁不如以後你哋外賣師兄係門口問幾號外賣單，唔好再入鋪ok?答你需時幾耐如果唔ok直接轉車手清清楚楚唔好一個問題答你三四次，你哋車手要追數你既事唔好再亂拎我哋d外賣搞到客人打返黎投訴，最後都係鋪店損失車手送完收$就走

果位師兄係我哋最忙時間入黎鋪頭講左句 ：
[ 我d客唔洗燒㗎，生食都得。]

我聽到呢句即時燥左，問你幾多號，即時俾生即你，你自己話得。

我哋鋪頭個個忙到訓係到
知唔知你行出行入狂追，作為消費者已經俾曬面你，一間鋪頭運作唔會因為你可以接多d單而影響出品，咁我大可以唔燒，炸俾你等你快d走咪得，我哋冇咁做。重申我認我份人比較直接我有錯

歡迎果位師兄落黎我親口講對唔往。
另外黃藍問題，我哋被標籤為藍店因為之前有個新移民樓面姐姐同客人大聲講自己意見，香港言論自由地方

每個人有自己立埸我覺得好正常，有咩問題？紅衛兵玩緊？
個客撐警就成間舖係藍？咩邏輯？

不過佢已經冇做一段時間老闆不會再用佢。
我認識老闆一定唔係藍，點解？
當初同老闆講左我係社運被捕人士，佢都話冇問題，係手足優先
重擔心我生活掂唔掂，出住糧俾我先。

老闆同我係同年後生仔，我保證佢一定唔係藍
11月果時佢有份幫手損物資，唔通又要周圍講？我做過咩又要周圍唱？
歡迎鬥黃呀！歡迎批鬥!
你夠我黃？我係被捕人士呀!
成個人落埸又俾人拉埋!
夠黃未？被人告埋上埋法庭你地口中既手足! 唔洗做？而家唔通坐係到有人捐款俾我咩大佬。

唔該唔好再抹黑我哋鋪頭係藍店
你自己條氣唔順就唔好利用黃藍政見
自己企係道德高地批鬥其他人啦師兄
你企係到等夠我哋班師傅個爐成三十幾度企係到燒又焗辛苦？你咩態度對人哋咁人咪好似鏡咁反映係你身上。

講白d從頭到尾你只是一個不甘心既自私精，根本不是同路人，講完。

[代朋友出]

[代朋友出]

無咁大個頭，戴咁大頂帽

咁你鋪頭熄機唔好接熊貓單咪得囉

Lm

無人手就唔好做咁大，熄機唔好接。
抵你比車手屌

投訴個車手就得 佢就可以唔駛做

餐廳你一定大哂

唔等得咪踢單 唔洗時間煮㗎

好多on9仔唔知等得耐可以搵耳筒踢單
btw耳筒成日覆機咁撚慢

幫你聯絡咗報警個手足

[url][/url]

唔夠人手就請多個人囉。
多單咪停車熄匙囉。

黃又點？高人一等？你黃唔係大晒㗎 可以恐嚇人？被捕係成就解鎖？搬出嚟講既用意係？

樓主唔係第一次

你試下再黎 等坐監啦

做唔掂就熄咗部機佢啦，冇咁大個頭又想帶咁大頂帽

我恭喜你咁好生意
不過做唔切真係無得格硬黎

想借黃店黎過橋
明明今次件事同黃藍一啲關係都冇